［10-6-2019］股市直擊+波神信眾區

唔洗講野了